垃圾補習社又係度扮黃

黑警為所欲為
港人反抗自衛

6月娘

做乜鳩 博乜

屌你老母

人哋悼念手足都唔得?
連登仔惡到咁?

問下JUNE LEUNG

佢唔係撐警既咩

推爆呢張

唔好俾佢抽水扮好人

JUNE LEUNG: 當我死嫁?

落去陪佢咪認為你係真心悔改